如果林尾GME15分鐘停牌會點 求解答

空頭會蝕息到爆廠